DLLM 唔係18區開花失敗 而係因為少人出黎而失敗呀

少人出黎根本無論你大遊行定18區都係死
18區都仲有個優勢 就係d狗9拉好多都係街坊
但大遊行 佢圍捕得既都係前線

點解你地仲係度計較到係開花好定係大遊行好
個重點係無人呀 屌你老母
文宣又唔撚做
淨係日日係度查案 互屌
我屌晒你地
聽晚中環我要見到全港手足一齊行出黎

查案重要
定係行動重要呀
d靈探 偵探post就推到永遠都係熱門
行動post文宣post就唔見
然後仲怪文宣組唔做野

連登仔：平行時空？有出黎既就知好多人